假如the last of us 2整個happy ending DLC會否民意反彈?

個dlc要第2周目先玩得
如果係咁大家會唔會順番條氣?

唔會

道歉
refund
炒晒班左毒
reboot

I don’t like Asian type

吊

個編劇整左呢個角色出黎都有撚病

試吓改做I DONT LIKE BLACK

妓女去教堂做修女
會唔會變返做處女?

一撚定要成個故事重新制作一次先可以對得住玩家同埋TLOU2 呢個IP，如果唔係只會係得TLOU1係唯一IP作，2就只係叫TLOU嘅第二隻GAME。

收皮啦 隻game已經比naughty dog 玩撚死左
仲夠薑叫人買dlc 買你老母呀退款啦

古時修女就係妓女
好似係

個神父叫高天鷲

睇你留言先睇返個名

遊戲台大佬定貴族

abby 同佢班fd 無咩明星相
邊個有份同謀殺joel 我都唔認得
好似metal gear 5 捉返黎啲兵咁

邪教角色又搵亞洲人幾夾硬

總之成個故仔都係閪，就算good ending 都係無咁閪

AGGER

無咁把炮

有個鬼佬評得幾好
2代新加既角色 絕大部分都係為死而設
玩家根本 唔會記得佢地

個個都講abby班fd死左 邊個記得佢班fd咩名

或者免費dlc呢

退撚左款理得你個dlc唔洗錢
隻game都免費就考慮下

殺撚晒班左癌就岩
呢個唔只係acg界嘅事
而係對成個文化產業嘅侵蝕